{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023080949607/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Handwashed Leather Jacket - Brown"
    },
    "text": "ブランドBEAKER ORIGINALのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 この商品はFW23/QP383ZOG2Dハンドウォッシング加工でビンテージな魅力を持っています。 このジャケットは羊革素材で製作されており、ブラウンツートーンカラーが高級感を増しています。 セミオーバーフィットが秋ルックに目立ち、素材は天然皮革(羊)で表地となり、裏地はポリエステル100%で製作されています。 この製品は革毛皮専門店で洗濯する必要があります。 革クリーナーは試験後に使用し、濡れた場合は乾いたタオルで拭いて風通しの良い日陰で乾燥しなければなりません。 湿気除去剤は使用してはならず、紫外線や化学成分によって変色することがあるので、通気性の良い空間に保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "BEAKER ORIGINALのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんな加工を施されていますか？",
            "answer": "このジャケットはFW23/QP383ZOG2Dハンドウォッシング加工が施されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "このジャケットは羊革素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのカラーはどのような色合いですか？",
            "answer": "このジャケットのカラーはブラウンツートーンカラーです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのフィット感はどのようなですか？",
            "answer": "このジャケットはセミオーバーフィットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの表地は何でできていますか？",
            "answer": "このジャケットの表地は天然皮革(羊)です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの裏地は何でできていますか？",
            "answer": "このジャケットの裏地はポリエステル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このジャケットは革毛皮専門店で洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのお手入れ方法はありますか？",
            "answer": "このジャケットのお手入れには革クリーナーを使用し、濡れた場合は乾いたタオルで拭いて風通しの良い日陰で乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの保管方法はありますか？",
            "answer": "このジャケットは通気性の良い空間に保管し、湿気除去剤や紫外線、化学成分から守る必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 407
    }
}